獅子山愛國廢人俾文匯報話假愛國

藍絲容易被分化

俾人割

改圖

知唔知邊班人假愛國?

目的咪又係抺黑社運人士班友收到數話之你點話佢

假圖

我係藍絲tg group到見到，個admin話拒絕假愛國者